車主Hades Au赤口爆粗鬧清潔工洗街灰塵沾污泊街愛車

車主赤口爆粗鬧清潔工+洗街灰塵沾污泊街愛車

今日大年初三「赤口」，傳統上容易與人口角爭執。在大角嘴有車主相當「火爆」，以粗言怪責清潔工年初三洗街揚起灰塵，令泊街邊的私家車變髒。

Facebook群組「我長大於大角咀」有網民上載一張清潔工清洗街頭的照片，旁邊有幾輛聲稱，「赤口X咗佢哋幾下，個個啲車新年先打完蠟洗晒車，你哋一洗地就將啲泥塵打返晒上架車！」。

言論引起網民激烈抨擊，指事主無事生非、無理取鬧，「泊得街就預咗」、「清潔工初三都開工呀，咁錫車唔好泊街，攬埋返屋企啦」，「洗晒車打晒蠟唔好揸出街丫嘛，搵個套笠住佢」。

也有人認為應該體諒清潔工過年都無法休息，清潔街道服務市民，「唔通為咗你部車乾淨唔洗條街咩」、「初三唔駛做咩警察都要抄牌啦」、「當大家跟長輩拜年相聚時，偏偏一群年老為生計的清潔工按本分工作，還要在新正頭被樓主用粗口無理辱罵，請樓主好好檢（討）一下」。

不過事主拒絕認錯，反駁：「你哋都幾好笑嫁喎，初三開工關咩事？我逼佢開？泊街係預咗架車會咁？就咁睇都見到佢哋並唔係唔小心，你估條街洗地你個人行過唔小心洗到你你地會唔會出聲？真係神邏輯。到時我又會叫你怕污糟唔好出街架啦」。

睇錯車主口爆清潔工

條陷家產關閉左回覆功能

傻閪車主

抵停車場咪冇煩惱囉

除左講恭喜都唔知講咩好

香港依家越黎越多自私既傻西
成日郁d就想公審搵認同感 又唔知自己諗法自私
個個月都幾單

到時我又會叫你怕污糟唔好出街架啦

真係wor 又 怕污糟出乜撚野街 人地初三都要開工 整到你少少就嘈嘈閉

個樣好似黑社會

香港一年365日都係赤口，日撚日都有人喺街嗌交

原文

個格都零舍衰過人

叫自己做hades 係咪戇鳩

樓主酸人地有車？

慘，做清潔都俾人口爆

佢反乜鳩駁，似細路仔做錯嘢比人鬧完發脾氣求其搵嘢噏

中二病
利申叫Zeus